厲害了，我國有大J

睇見就硬左

放煙花

呀姆斯特朗炮

明明係阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

除咗屌你老母諗唔到講咩

比香港🇭🇰國金二期更神似